[真心]奉勸冇食煙嘅手足千祈唔好食煙

驚心智未成熟既細蚊仔(e.g.世xxx王)見到d食煙post真係走去食煙

你哋成日叫春搞到有人跟你哋食煙就仆街

所以要開呢個post, 食煙又哂錢又難戒

仲要對身體唔好，有就試下戒啦

係，食煙之後皮膚差左勁多

agger，就算最後無上癮都好容易有種感覺係唔開心就要食

你場場踢到成碌柒咁都唔知係咪因為食煙

滿場飛喎ching

心癮好難戒

唉 好難戒

你快d戒啦，跑兩步就氣喘

🚬

肺泡就快無晒

我麻麻地

==咁口臭

呢排成日豬波 無Mood

以打J代替食煙 唔會影響到人又慳錢

一有野要諗時就想食🚬

跟我水啦

打j好哂時間，每次打j都要超過1個鐘

==

因為係最好既思考時間🚬

食煙食到後備都冇